死疤狗對家下次應該美欺斷左腳都繼續踢

屌你次次有人典地都唔踢出界
上場又係今場又係
仲要唔俾返個波人
輸緊波連少少體育精神都冇埋
就算覺得佢插水都唔爭在一球半場啦

咩人先會鐘意呢隊閪波

你係咪on9
文素基治訓低果陣祖記控緊波自己唔踢出去，之後巴塞搶到就要巴一定踢出去？

泥馬真係狗過撚

ON9球例又冇列明一定要踢出界
家陣落後緊就出局仲同你講體育精神?

咪臭係 球證隻哨已經咁撚黑 再踢埋出界仲洗踢既

咪就係，十二碼都冇個

屌你老母臭西個個一訓係地下就要踢出去場波洗西踢咩

唔踢出去都算
之後dybala踢左出去 你掟返個波入黎個下唔比返個波人先仆街

岩呀，我地落後話知你地震都攻啦

反疤唔撚用腦

岩呀，有腦既人全部都迷巴

聽朝你老母係街比車車死 啲人都係繼續返工

你老母死蝗狗黑撚到反光仲夠膽上水抽水

認真文素基治擺明濕9

邊個ON9 你究竟有冇睇場波

祖記咪踢左出去
仲送左個波俾巴冇回頭

今年清明拜撚左你全家未呀

唔仆街點做疤狗呀

咁又係 體育精神應該要贏緊波先講既

依家連體育精神都唔洗講
人無恥便無敵

由疤狗笑人典地別有一番風味

我地巴塞踢波唔洗你教

文素基治d踢法唔見得有體育精神，上場已經係，訓多過踢

照攻無問題 但係戴巴拿踢個波岀去仲攞返嚟攻
你自己都覺得柒喇